HUAWEI 首度奪冠，於2020年Q2全球出貨量超 SAMSUNG！

HUAWEI 首度奪冠，於2020年Q2全球出貨量超 SAMSUNG！
1小時前

"【MOBILE】第三方研究機構 Canalys 近日發表 2020年Q2 全球手機品牌的出貨量。於第二季度內，HUAWEI 首次超越 SAMSUNG 成為全球出貨量最高的手機品牌！"

好多外國人都用🤣真係冇計

小米唔係condom

出埋呢批係咪要用28nm晶片?
厲害了我的為

del post
連仔唔岩聽

出貨量

點解連仔唔岩聽就要del post?
說好了的言論自由呢?

無論出貨量幾高
屋企都係一部華為都冇

出貨量=/=銷售量
又呃鳩啲小粉紅打飛機

嘩！好叻叻啊！
咪又係比人ban

銷售量講埋先啦

出貨多係真嘅，但同時有大量死貨呢

利申：返工見到

無左google play都用？

可能佢指深圳河以北

逐個comment 負皮 嬲嬲豬

係咪要笑㗎

令我諗起幾百萬部自爆note7而家去咗邊儲存

如果批貨出貨之後運返廠咁咪可以無限出貨